蒙哥马利县消防部门发言人皮特·皮林格(Pete Piringer)说，一辆油罐车和几辆汽车卷入了撞车事故，三人受伤被送往医院，但没有生命危险。 在马里兰州油罐车相撞后，I-270向南路段重新开放。 莫耶2021年2月4日|华盛顿邮报 
 一种典型的方法是，操作员将一个长杆从加油机降至接收飞机的顶部。 2020年100个最伟大的创新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 这基本上让油轮腐烂，加剧了人们对船上石油最终可能溢出到下面水域的担忧。 一艘在加勒比海搁浅的有泄漏危险的油轮目前看来是安全的，Jariel Arvin, 2020年10月22日 
 Mura说，油罐车制造公司SilverLiner也雇佣了13名员工。 《麋鹿、游客和煤炭地区失踪的工作》作者:R.G.邓洛普，肯塔基州调查报道中心|，2020年10月22日| 
 在大多数情况下，像霍普夫乘坐的这种加油机不会把阻燃剂撒在火上，而是撒在一个有助于控制或控制火势的地方。 空中消防员如何从天空中战斗|Rob Verger | 2020年8月27日|大众科学 
 大约60辆损毁和烧焦的油罐车仍然留在那里。 2013年7月16日，《每日野兽 
 他们将稀释的沥青注入码头装卸场的油罐车中，油罐车里弥漫着浓浓的石油气味。 管道，不是铁路，Ctd。 Justin Green 2013年4月10日每日野兽 
 一艘巨大的驳船驶往周末抵达的一艘巨大油轮的残骸前。 科斯塔康科迪亚的混乱随着打捞队和刑事调查扩大|芭比·拉扎·纳多|月24日|每日野兽 
 前年，一辆油罐车在他开会的大楼附近爆炸。 为什么艾哈迈德·瓦利·卡尔扎伊是目标?萨米·尤萨夫扎伊，罗恩·莫罗，2011年7月12日，每日野兽 
 突然发生了巨大的爆炸，油罐车里的人立即被烧成灰烬。 美国51区秘密核试验被曝光安妮·雅各布森，2011年5月13日，每日野兽 
 二十分钟后，克莱和油轮司机把新部件安装好，油轮又上路了。 代码3，瑞克·拉斐尔 
 通常只有醉酒的人才会从油罐车边唱着歌过来，但这次没有醉酒。 广球场|詹姆斯·布兰登·康诺利 
 两艘阿曼船中的一艘已经被改装成一艘油罐船，它张开的货舱首先被填满。 太空大师|爱德华·埃尔默·史密斯 
 然而，那艘满载的油轮很快就出现在了阿丹上空。 太空大师|爱德华·埃尔默·史密斯 
 那边有一艘船，但那是一艘油船或货轮。 多萝西·迪克森和神秘飞机|多萝西·韦恩